一直覺得自己好樣衰，直至頭先去廁所照一照鏡，發現原來.....

唔係樣衰咁簡單
而係又多暗瘡又肥又剩

熄燈

仲樣衰